/* No comment provided by engineer. */
"%lld" = "%lld";

/* No comment provided by engineer. */
"%lld cached icons ready for restoration" = "已快取 %lld 個圖像可供回復";

/* No comment provided by engineer. */
"%lld/%lld" = "%lld/%lld";

/* No comment provided by engineer. */
"1. A dialog will appear requesting access to /Applications" = "1. 將會出現要求取用 /Applications 的對話框";

/* (No comment) */
"1. Open the System Setting App" = "1. 開啟「系統設定」";

/* (No comment) */
"2. Go to the security" = "2. 前往「隱私權與安全性」";

/* No comment provided by engineer. */
"2. Please choose /Applications and click OK" = "2. 請選擇 /Applications 並按一下「確定」";

/* (No comment) */
"3. Choose the Full Disk Access" = "3. 選擇「完全取用磁碟」";

/* (No comment) */
"4. Unlock it" = "4. 將其解鎖";

/* (No comment) */
"5. Choose or add the IconChanger" = "5. 選擇或加入 IconChanger";

/* (No comment) */
"6. Check the check box" = "6. 勾選註記框";

/* Settings tab */
"API" = "API";

/* API settings */
"API Key: " = "API 金鑰：";

/* API testing result */
"API connection established but no results returned." = "已建立 API 連線但未傳回任何結果。";

/* API testing result */
"API connection successful!" = "API 連線成功！";

/* (No comment) */
"API connection successful! Found %@ icons." = "API 連線成功！找到 %@ 個圖像。";

/* API testing error */
"API test failed: %@" = "API 測試失敗：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"About Configuration Files" = "關於設定檔";

/* No comment provided by engineer. */
"After importing with CLI, restart the app to see the changes take effect." = "使用 CLI 輸入後，請重新啟動 App 以讓變更生效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Alias Name" = "替身名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Alias Names" = "替身名稱";

/* (No comment) */
"Api" = "Api";

/* No comment provided by engineer. */
"App Name" = "App 名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"App Visibility" = "App 可見性";

/* No comment provided by engineer. */
"Application" = "應用程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Application Folders" = "應用程式檔案夾";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatic Icon Restoration" = "自動圖像回復";

/* No comment provided by engineer. */
"Background" = "背景";

/* No comment provided by engineer. */
"Background Service" = "背景服務";

/* No comment provided by engineer. */
"Background service is running" = "背景服務正在執行";

/* No comment provided by engineer. */
"CLI Tool is installed" = "已安裝 CLI 工具";

/* No comment provided by engineer. */
"CLI Tool is not installed" = "未安裝 CLI 工具";

/* (No comment) */
"Cancel" = "取消";

/* Language settings instruction */
"Changes will take full effect after restarting the app" = "重新啟動 App 後，變更才會完全生效";

/* No comment provided by engineer. */
"Changing the icon..." = "正在更改圖像...";

/* No comment provided by engineer. */
"Check Interval:" = "檢查間隔：";

/* No comment provided by engineer. */
"Check for Updates…" = "檢查更新項目…";

/* (No comment) */
"Check the Access Permition" = "檢查取用權限";

/* Language selection */
"Simplified Chinese" = "簡體中文";

/* Language selection */
"Traditional Chinese" = "正體中文";

/* Language selection */
"Japanese" = "日文";

/* (No comment) */
"Choose from the Local" = "從本機選擇";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Cache" = "清除快取";

/* No comment provided by engineer. */
"Command Line" = "命令列";

/* No comment provided by engineer. */
"Command Line Tool" = "命令列工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Configuration" = "設定";

/* (No comment) */
"Copy" = "拷貝";

/* (No comment) */
"Copy the Name" = "拷貝名稱";

/* (No comment) */
"Copy the Path Name" = "拷貝路徑名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Current Configuration" = "目前的設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom Check Interval:" = "自訂檢查間隔：";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom Interval:" = "自訂間隔：";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom icons have been successfully restored." = "已成功回復自訂圖像。";

/* Language selection */
"English" = "英文";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter a custom interval (in hours) for automatic icon restoration." = "輸入自動圖像回復的自訂間隔（以小時為單位）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter a custom interval (in minutes) for checking app updates." = "輸入檢查 App 更新的自訂間隔（以分鐘為單位）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Error: %@" = "錯誤：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Configuration" = "輸出設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Export a configuration:" = "輸出設定：";

/* (No comment) */
"Finish" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Folder" = "檔案夾";

/* Language selection */
"French" = "法文";

/* No comment provided by engineer. */
"Hours" = "小時";

/* No comment provided by engineer. */
"Icon Cache" = "圖像快取";

/* No comment provided by engineer. */
"Icons Restored" = "圖像已回復";

/* No comment provided by engineer. */
"Icons will be cached automatically when you apply them to apps" = "將圖像套用到 App 時會自動快取";

/* No comment provided by engineer. */
"Import & Export" = "輸入與輸出";

/* No comment provided by engineer. */
"Import Configuration" = "輸入設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Import a configuration:" = "輸入設定：";

/* No comment provided by engineer. */
"Important Note:" = "重要提示：";

/* No comment provided by engineer. */
"Install CLI Tool" = "安裝 CLI 工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Install Helper Again" = "重新安裝輔助程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Installation Path:" = "安裝路徑：";

/* No comment provided by engineer. */
"Interval:" = "間隔：";

/* Settings section title
Settings tab */
"Language" = "語言";

/* Language alert title */
"Language Changed" = "已更改語言";

/* No comment provided by engineer. */
"Last Check:" = "上次檢查：";

/* No comment provided by engineer. */
"Last Restore:" = "上次回復：";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading" = "載入中";

/* (No comment) */
"Local" = "本機";

/* No comment provided by engineer. */
"Minutes" = "分鐘";

/* No comment provided by engineer. */
"Next restore: %@" = "下次回復：%@";

/* (No comment) */
"No Icon" = "沒有圖像";

/* (No comment) */
"No Icons Found" = "找不到圖像";

/* No comment provided by engineer. */
"No cached icons found" = "找不到已快取的圖像";

/* Alert button */
"OK" = "確定";

/* (No comment) */
"Path" = "路徑";

/* (No comment) */
"Query Host: " = "查詢主機：";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove from Cache" = "從快取中移除";

/* (No comment) */
"Remove the Icon from the Launchpad" = "從啟動台移除圖像";

/* No comment provided by engineer. */
"Request Access" = "要求取用權限";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore All" = "全部回復";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore All Cached Icons" = "回復所有快取的圖像";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Cached Icons" = "回復快取的圖像";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Icons When Apps Update" = "在 App 更新時回復圖像";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Icons on Schedule" = "按排程回復圖像";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Selected" = "回復所選項目";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore This Icon" = "回復此圖像";

/* No comment provided by engineer. */
"Restoring icons..." = "正在回復圖像...";

/* No comment provided by engineer. */
"Run in Background" = "在背景執行";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "儲存";

/* No comment provided by engineer. */
"Select an app to see its details" = "選取 App 以查看其詳細資訊";

/* (No comment) */
"Set Alias Name" = "設定替身名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Custom Check Interval" = "設定自訂檢查間隔";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Custom Restoration Interval" = "設定自訂回復間隔";

/* (No comment) */
"Set the Alias" = "設定替身";

/* No comment provided by engineer. */
"Show More" = "顯示更多";

/* No comment provided by engineer. */
"Show in Dock" = "在 Dock 中顯示";

/* No comment provided by engineer. */
"Show in Menu Bar" = "在選單列中顯示";

/* (No comment) */
"Show in the Finder" = "在 Finder 中顯示";

/* Language selection */
"System Default" = "系統預設";

/* API settings button */
"Test API Connection" = "測試 API 連線";

/* API testing status */
"Testing..." = "測試中...";

/* No comment provided by engineer. */
"The IconChanger CLI tool provides command-line access to import and export configurations." = "IconChanger CLI 工具提供命令列權限來輸入和輸出設定。";

/* No comment provided by engineer. */
"The app will monitor your cached applications for updates and automatically restore their custom icons when updates are detected." = "App 會監視你快取的應用程式是否有更新，並在偵測到更新時自動回復其自訂圖像。";

/* Language alert message */
"The language has been changed. For the best experience, please restart the application." = "語言已更改。為獲得最佳體驗，請重新啟動應用程式。";

/* (No comment) */
"Try different search keywords" = "請嘗試不同的搜尋關鍵字";

/* No comment provided by engineer. */
"Uninstall CLI Tool" = "解除安裝 CLI 工具";

/* (No comment) */
"Unknown" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"Usage Information" = "用量資訊";

/* No comment provided by engineer. */
"We Need Access to /Applications" = "我們需要取用 /Applications 的權限";

/* (No comment) */
"We Need Full Disk Access" = "我們需要「完全取用磁碟」權限";

/* (No comment) */
"You can modify the alias name for better results" = "你可以修改替身名稱以取得更好的結果";

/* No comment provided by engineer. */
"You must first export a configuration from the app before using the CLI export command." = "使用 CLI 輸出指令前，你必須先從 App 輸出設定。";

/* API settings instruction */
"You need to obtain an API key from macosicons.com" = "你需要從 macosicons.com 取得 API 金鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"hours" = "小時";

/* No comment provided by engineer. */
"iconchanger export /path/to/save/config.json" = "iconchanger export /path/to/save/config.json";

/* No comment provided by engineer. */
"iconchanger import /path/to/config.json" = "iconchanger import /path/to/config.json";

/* (No comment) */
"macOSIcon" = "macOSIcon";

/* No comment provided by engineer. */
"macOSicons.com" = "macOSicons.com";

/* No comment provided by engineer. */
"minutes" = "分鐘";

"sudoers_instructions_format" = "IconChanger 需要權限才能使用其輔助程式碼變更圖示。請謹慎編輯 sudoers 檔案以授予此權限：\n\n1. 開啟「終端機」（位於「/應用程式/工具程式」中）。\n\n2. 輸入 `sudo visudo` 並按 Enter 鍵。在提示時輸入您的管理者密碼。\n\n3. 使用方向鍵導覽至檔案結尾。按 'i' 鍵進入插入模式。\n\n4. 完全依照所示方式加入下列其中一行（通常建議使用您的使用者名稱對應的格式，但此處提供通用格式）：\n\n   ALL ALL=(ALL) NOPASSWD: %@\n\n   (注意：這會將權限授予所有使用者。雖然不夠具體，但在某些環境中似乎是可靠操作所必需的。)\n\n5. 按 'Esc' 鍵離開插入模式。\n\n6. 輸入 `:wq` 並按 Enter 鍵儲存並離開。（如果出錯，輸入 `:q!` 並按 Enter 鍵離開而不儲存）。\n\n7. 儲存檔案後重新啟動 IconChanger。\n\n警告：不正確地編輯 sudoers 檔案可能會損壞您的系統。請謹慎操作。";

"helper_files_missing_instructions_format" = "IconChanger 所需的下列輔助檔案似乎遺失或無法複製：\n\n%@\n\n預期位置：%@\n\n請嘗試下列操作：\n1. 確保 IconChanger 對 `~/.iconchanger` 目錄具有寫入權限。\n2. 重新啟動 IconChanger。\n3. 如果問題持續存在，請嘗試重新安裝應用程式。";

"unexpected_setup_issue_format" = "發生未預期的設定問題 (%@)。請確保輔助檔案存在於 %@ 且 sudoers 權限正確。重新啟動應用程式可能有幫助。";

"helper_files_missing_message_format" = "無法找到或複製下列所需的輔助檔案：\n\n%@\n\n請確保應用程式對其支援目錄 (~/.iconchanger) 具有寫入權限，並嘗試重新啟動應用程式。";

"Checking Setup..." = "正在檢查設定...";
"3. If no dialog appears, you might need to grant access manually in System Settings > Privacy & Security > Files and Folders" = "3. 如果沒有出現對話框，您可能需要在「系統設定」>「隱私權與安全性」>「檔案與檔案夾」中手動授予存取權限";
"Request / Check Access" = "請求 / 檢查存取權限";
"Retry Setup Check" = "重試設定檢查";
"Manual Setup Required" = "需要手動設定";
"IconChanger needs permission to run its helper script with administrator privileges to change icons.\nThis requires a manual configuration" = "IconChanger 需要權限以管理者身份執行其輔助程式碼來變更圖示。\n這需要手動設定";
"Show Setup Instructions" = "顯示設定說明";
"Setup Error" = "設定錯誤";
"Check Setup Status" = "檢查設定狀態";
"Manual setup check requested." = "已請求手動設定檢查。";
